如何向客戶解釋 cache

成日叫人clear cache
點向客解釋先最好?

如果係 staging / testing server

如果係 product
你上新嘅 resource file 就改 version 名
e.g. attached-image.3.jpg

個cache唔清咪最多可能搞到data唔update姐!
反而set custom cookies policies緊要D(有D websites設定為唔俾佢set cookies/唔accept 3rd party set cookies, 保障番自己既私隱更加重要)!